點樣完美回答: 當你啊媽同你女朋友跌咗落水，你會救邊個先?

各位巴絲，求解答

you can swim so i save my mum first

不諳水性
搵人嚟救

我好直接答我唔識游水

SOR
女朋友識游

咁易就唔洗問。。。

救老母
再同你殉情

講過，佢話我hea答

屌我都係咁講
佢話我好垃圾

直接返屋企訓

咁就少左2個大煩膠

啊媽會好傷心

啫係點，直接唔理佢?

我交咗稅就suppose 搵消防員/救生員嚟救

我就唔會咁直接講野既

直接答
我媽識游水
唔洗我出手

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去啊媽同女朋友跌落水啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

點解啲女人咁鐘意問呢條問題
點解死都要係家人同你之間做個選擇啫
屌你老母
我會唔會問
當你老母同你跌咗條褲，我會屌邊個先啊
屌你老母!!!

我會救老母， 所以你最好學定游水

笑撚咗

咁你遇到點解決

叫媽媽救女朋友

我都諗過
但好似答唔到佢心目中答案

先救阿媽，再同條女一齊死，夠晒浪漫

say goodbye

你想嫁比一個不孝子定一個唔夠愛你嘅人

好絕

心入面諗: 收嗲啦八婆

邊個佢？女朋友？咁佢跌落水咪仲垃圾

乜你咁廢架
依家你啊媽係我男朋友定你啊

感情問題
一律建議分手?

一係答
其實我唔識游水

你條題目係：當你呀媽...
即係個女朋友/老婆問
講比佢聽打發到佢個女人聽完滿意就得，駛嘜再仔細諗埋個老母傷唔傷心
依你咁嘅logic咪要諗埋個老豆/條女個老豆點諗

咁就真係好唔得閒

哲學家
令佢反思自己覺得自己係咪one
問返啲咁嘅問題都有

「即時穿個水泡，跳落水救你哋，要死一齊死！」<< 冇得輸

緊係老母，因為得一個

同條女講，你有責任保護我媽媽
快D救返佢上水
條女唔肯，就反問佢係咪女人嚟

係
我都覺得呢啲問題好弱智
跌落水緊係諗方法自救先啦
仲要分先後
你話啲女人係咪痴線
執返條命都算好彩

救阿媽，再跳落去同你一齊死！
利申：ex好鍾意呢句

最後派帽俾我

三個都唔識游
等死

咁容易啦，下次佢再問你即刻瘋狂恥笑佢跌落水，話佢點會跌落水咁廢架扯開話題

緊係救你先啦
要圍撚住佢轉先滿意

之後又話你不孝
唔係想聽呢啲

可以咁講，放埋佢地咁生命走

攬炒精神

咁啫係我可以被取代啦
分手

你係咪男人嚟架
我就嚟死，你都唔嚟幫手?

分手

如果你阿媽唔識呢 咁你會救邊個？
如果有個救生圈呢 咁你佢比邊個先？

真係work?

女人唔係想聽呢啲
咁易過關唔洗開post問

痴撚線
啊媽同女人跌落水嘅問題都可以建議分手

跳到落水邊個近d咪救邊個先掛

完美回答：

救.你.老.母

三個攬住一齊死

女人想聽乜你就講乜嘅你等收皮都得，到時你就真係唔慌唔日日都要開post問

好理性
但分手啦

救你老母

分手啦

"到時你咪知囉"

我係垃圾

因為呢到係連登

我老母同我女朋友跌落水，救邊個先

答案係救你老母

如果係老母問嘅話就答老母，女朋友問嘅話就答女朋友

依家答啦

係咪想分手

呢個要pin

CLS

自己跳落去扮浸親先

不孝子

分手啦

邊有咁易答

逃避責任

分手啦

咁我同你老豆一齊跌左落水, 你救邊個先

我都係之前見過呢個答覆

答佢 唔洗擔心 買重咗佢保險
就算冇咗佢你都會好好生活

跳落水一齊等人救

秒咗

如果佢唔答佢老豆先
我會講分手
show恩愛唔係咁show的

女人就係麻撚煩，就係要挑剔你，
好地地冇嘢搵嘢黎嘈

跳埋落去

關我咩事

派左帽姐係唔work

最撚鍾意不孝子，一定擺我喺第一位

好似聽落，令佢反思返仲好
反正比答案佢仲比位佢入

sell埋佢保險又點話

放棄人生mode

會先同問呢條問題嘅人斷絕關係，再救另一個

一定救老婆先
阿媽都活多老婆廿幾三十年啦 早死d都好應該

我唔識游水
但我媽同女朋友都識

就嚟死仲要分先後先癲
明明救到都執返條命啦
邊條仆街諗
on99

講過
話我冇上進心
心諗

救女朋友， 老母有老豆救！！

巴打係咪食好撚多女

真，乜撚都俾女人做主導，港男狗公冠絕全球唔係無原因

救老母吧

唔救老母 救完條女上黎同你講

你媽死了

N年前有個中學阿sir教過咁答:

好深情咁同女講: BB/傻豬，我唔准你講埋D咁唔吉利嘅嘢架，我嬲架！

哈哈...

兩個都唔識游水 咁多位Ching幫幫手

間接講分手

Cls 一定救老母先
我都會將生我嗰個擺喺你之前

唉
我跳埋落水陪你

咁到時我企係到講加油囉

但呢個真係官方答案嚟

太理想

分手

小孩子才做選擇

sorry lo

老母係女朋友=唔洗煩

三個地獄再見

好似ok咁，下次試試

不會發生

咁我搵你做男朋友做乜

分手啦

就算我唔識游水都救你先!!!!

邊個大嗌唔洗我救我就救邊個

I mean 佢兩個都唔識游 得我識游

咁又係
19浪漫句子搞掂

好黑暗

理性撚

【生存mode on】

條女問嘅話：
梗係救bb 先啦，會同時叫其他人救阿媽，如果冇都係救bb 先再救阿媽， bb 係最重要，titanic 沈船都係救女人同小朋友先

阿媽問嘅話：
梗係救媽咪先啦，條女冇咗可以搵過條，阿媽只有一個

輕鬆

你要嘈啊屌你老母!!!
再講我乜撚都唔幫唔救

巴打呢個幾好，正評先

邊個女朋友先？

救老母，然後跳落水同你殉情

左手囉

呢個好似幾好
但太多人答
太官方

好似問你愛唔愛我
愛，緊係愛啦咁

老母問就答： 女朋友會救你
女朋友問就答：我老母會救你

緊係救女朋友先啦，唔係邊有水泡救阿媽

屌
好絕

笑到仆街

比我就第二日
捉佢去教佢游水
游返廿個塘
問得咁開心吖喇

正評咗

又或者，緊係救女朋友，阿媽有阿爸救，唔洗我郁手

冇咁簡單 、佢需要心思答案

邊個問既話我就答救對家
老母問就救女友
女友問就救老母

問果個人都弱智既

我會話：

我會救阿媽，因為阿爸無左阿媽會好傷心
就好似我無左你咁

「我可以左手救一件，右手救另一件，一齊救完全無難度」

如果女友喺左邊好遠，阿媽係右邊好遠呢？

「我會跳落中間，跟住用詠春推開中間d 水， 吸你個臭閪埋黎，到時一手一個，可以一齊救」

條女要問假設性問題，我就有假設性答案，無從求證，無得輸

游啦，八婆!
腳啊，提高啲!
高啲啊!
屎忽再高啲啦!
小兒麻痺啊你?問乜撚野啊?下?
屌你屎忽

冇咁理想的

認同最後果句

話比所有女性聽，男人一聽到呢個問題嘅反應係，
屌你老味，你你係咪弱撚智架?

問古拿比加啦

直接跳落海扮浸親等條女落黎救返你

救老母
再同你做人工呼吸

救女朋友
阿媽就阿爸救

本來都要諗下救邊個
既然你問埋d咁嘅問題
救你都費撚事

話比所有女性聽，100%男人一聽到呢個問題嘅反應係

屌你老味，你係咪弱撚智架?
點解會鐘意咗個低能弱智妹

成撚日問埋啲廢話
你係咁冇安全感
可以問其他問題

點解要搵我最親嘅人同你比較
你邊撚個啊，仆街

我知你想我講有心思嘅說話代表你好重要
但我心諗

屌你老母
你好重要都咪撚搵呢啲做問題啦
你老幾啊
你同我啊媽心目中嘅分量
點可以用同一個分量去比啊
情都有分，愛情，親情，友情啦
問埋啲19野
快啲幫我除褲含撚啦

個問題係呀媽問就仆街啦
唔通先救女友，再跳落海同呀媽殉情咩

我跳埋落去同你一齊浸死

答你都廢撚事

實救啊媽啦
啊媽問就好撚易解決

on9港女聽到就濕曬

仲要補多句

BB我一定會救你先多過媽媽先
不過我都會擔心
唔係每一日每一刻都係你隔離

萬一你有日同朋友開船p跌落水點算🥺
唔係喇
你講過大家一齊大家都要進步🥺

聽日泳池見

阿媽答你：咁你唔係好愛你條女啫，咁不如飛咗條女慳多啲錢俾家用好過啦

我好很相信你女朋友同你媽媽唔會兩個一齊問呢個問題，所以邊個問就答救邊個邊個

救命
講唔出口

我單身咗30幾年啦媽

make sense

啱啱諗到
救呀媽先
點解呀？咁我呢？
因為你好輕，可以浮係水到，夠時間比我救完呀媽再救你

搞掂

正常都揀不孝子啦，你搵老公又唔係搵仔，佢孝唔孝關你鬼事咩。

啲女心目中嘅理想答案咪就係想你唔撚理個親生老母去救佢，突顯佢仲重要過你阿媽佢先滿意變態心理
問返佢轉頭囉，睇佢救邊個，不過十個有九個女人都答救佢自己老母又然

咦
間接讚佢wo
mark低先

真心幾好幾好

佢敢問
我敢講

反正啲女最興9up
我最想搵啲可以令我進步嘅對象

又睇吓佢哋受唔受得住

我會答，我唔會比你地兩個有機會一齊同時跌落水

有女仔鐘意孝順架

呀仔咁咪幾好，咁條問題你就得一個答案唔洗煩同時你份糧唔洗分俾多個女人喇

關 條仔點對老母
日後老咗就點對老婆
呢個好真

咪係
屌佢老母都痴痴地
搞到我親生啊媽嘅就地位最低
咁嘅心態
如果真係發生
唔問都仲煩點救
問過就一定唔撚救你先
變態心理

玩盡佢囉

婆媳關係
飲完喜酒咪撚再返面

咁我地家族斷後啦媽
我仲未屌過閪啊

絲打心水清
介唔介意留低聯絡方法
你好過我女朋友

係囉，唔覺唔覺咁就三十幾年，時間幾快過，唔差在單身多三十幾年啦阿仔

再唔係
我可以跳埋落水，但係我老母一定救我先，你自己諗

咁係你廢

斷後都係你老豆果邊事啫
你個仔又唔係跟我姓
扑野呢家野順其自然啦呀仔，屌完手尾長呀！

因為我係你老母

女：吓，我問吓ga ja, 講吓笑姐
我：我認真wor, 你攞我媽黎講笑？ 我最重視你，所以聽日泳池見
女：唔駛啦，知你緊張我啦
我：唔得，我係真．緊張你，一定要去泳池
女：我唔得閒呀，第日先
我：人生無常，隨時浸死，你嘅問題啟發咗我，要珍惜身邊人，一定即刻學游水
女：(仆街，玩出火了)

有創意

預防勝於治癒

cls對話

問得呢個問題，可以分手
問得你一次就會有第二次，仲會愈問愈過份
我經歷太多
快d分手啦，真心意見，唔好浪費時間

理性過我女朋友
屌呢啲先係好女仔
等等比我女朋友睇
叫佢條19學下野

呢種呀媽應該係朱咪咪咁嘅面口嘅師奶

有冇咁順灘啊屌
女人把口賤到乜咁
ff傷身啊

但啲仔鐘意感性女
有乜用

其實係
咁先識玩

問得咁隨性吖喇
成咋港女跑兩步都氣喘

呢句真
反正一見到，兩邊都實多多聲氣
咪撚見最好
巴打心水清

真定假屌

傻豬
你食咁多野
肥到咁
會浮嫁ma
點會沉姐

多多聲氣咁

性感定感性

性感都係搞野啫
但性格差好撚煩
冇安全感仲撚煩
日日問埋啲on9問題
愛你都就愛你性格，過去，外貌，身材，缺陷架啦
搞到一定要為啲冇邏輯嘅問題而煩惱唔知做乜9

鬥9囉

屌你老母
一定教老母
老母你點嘈點鬧都唔會離開你
最親嘅人

女人？
你救完佢拍下屎忽又走

我係万刀甲

沈默兩秒之後嘆一口氣話，其實我老母最近身體唔係咁好，我唔係幾開心，你今晚可唔可以陪下我

飛啦，呢d女人真係煩到嘔
一星期問幾次，次次答完又問
為左滿足佢地d安全感，人生唔知浪費幾多時間係呢d無謂對答度
樓主唔好犯呢個錯呀

我阿媽有我阿爸救，我自己就梗係救翻自己老婆仔啦

應該唔係話感性
係話少條筋嘅女會令男人鐘意
女人太醒唔係好事

冇安全感好多女都冇，都係行為表現而引申嘅問題啫
咁我覺得如果係喺一個嗲緊嘅情況下問下當情趣都唔係咁討厭掛？
我諗問下都意思意思想你氹兩句咁解
就算答錯咪扮下嬲笑鳩你同老母屌閪喇
如果你呢個情況下仲sense唔到on9屌返條女
咁條女真係燥底咪gg囉
個本質唔係個問題，而係想比位你氹佢唔識do而煩惱同燥

咪係，問嘢唔經大腦，9up唔駛負出代價？
好玩唔玩，玩親情？
你唔得閒，我問到你得閒為止，屌你個閪死八婆

可以同你講，女人問得呢條問題就無邏輯可言

理論上你非常啱，但 practically .........

屌咁啲女人去食屎
有撚病
問埋曬啲on9冇腦問題
問一條車一巴

點解要搵我最親嘅人同你比較
你邊撚個啊，仆街

我揀救你

講真，調返轉問條女，條女好清楚親情一定緊要d

咁點解女人要問呢d 問題，就係想玩鳩男友

同佢講「咁你期待第時我地個仔點答佢女朋友，或者覺得我地個女會想期待男朋友邊個答案，我地肯定同佢地一樣架」

佢係絲打既就答「救李斯輕鬆，多謝」

一睇就知絲打係啲多野諗，諗深層次野啲人
咁我都答認真少少，仔細少少
其實每次女仔問呢種問題
好多時候，
都知個答案一定係要圍繞住你
其實冇問題
反正都係要氹返你，愛你
救你咪救你，反正我啊媽又不在場
但呢個嘅問題個on9位係
係個次數，
係好煩
係次次都問
又話發夢見到我唔要佢
又話我係咪收埋左個女人
我屌
唔該，拜託
比返啲空間感男人啦
咪成日煩住佢
無安全感
咪大家去搵方法增添下感情
呢啲係只幫助到個女人填補安全感
對男人嚟講係負數嚟
對男人嚟講係無理取鬧
係冇養份嘅對話
仲要比較我屋企人做乜9?

不如試下提議下去邊玩，一齊做啲咩，搵野做下，學下
諗方法增添感情，安全感好過啦
而唔係每樣都推曬比男人去做去諗
自己就埋怨又亂諗野
又煩9個男朋友
好多時候
只係男人唔計較咁多
屌

我都唔識游水

你呢喥包含咗幾個問題bor

第一，不停問，咁你就要諗，佢係咪有野唔開心。點解要係咁問，係因為你答完佢之後佢開心，佢腎上腺素上升，情況就好似上癮咁，咁咪係咁問。不如換個角度睇，佢真係好緊張你？

第二，係咁問我覺得同空間只有超間接嘅關係。反而個解決會唔會係，喺你想有空間之前講聲佢知，甚至佢未問你你已經氹咗佢再話要做自己野咁？當然你會話，咁咪好on9困身。但如果呢件事久而久之，佢了解咗你嘅生活習慣後，咁佢就無必要再打擾你嘅私人時間，因為知你果個時間一定係做緊自己野。（自己經驗）

第三，你哋咁樣其實可以話係唔太同步，一個可能想喺關係上進步，一個只係需要人陪。呢啲位你哋要坐低傾傾，又話者你直接問佢佢會唔會有咩想做你可以陪佢做一齊學之類，如果最後佢可以喺一個方面搵到自己興趣，都對你爭取私人空間上面都可以話一石二鳥嘅。

係要慢慢磨合，可能你女朋友仲細？

啱啱咁樣答佢，我又要download 返tinder 了

聽日覆你，好有心機覆啊絲打
要瞓了，再講

我比較鐘意問我男朋友
如果我同佢老母調轉咗靈魂，佢會屌「老母身體我靈魂」定係「老母靈魂我身體」

我個名嘅部首有個火字，同水相剋，不熟水性
你地兩個加油完美破解

同阿媽講，唔准再問啲咁低能嘅問題，再問扣家用！
同你女朋友講，再問啲咁低能嘅問題就分手！

救阿媽，順手搵個新女友

緊張緊張

你都好離地 ， 你抽著個好老母者

計我話，老母老d通常都早死d，老母又無得揀既， 緊係救條自己鐘意既女啦